細佬想做護士 想知而家有幾多成係男護

多唔多男護士？大概幾多成？我細佬想讀

有人既工唔做走去玩屎

你自己去轉醫院有眼見啦

護士點會執屎 呢啲手尾全部都係俾hcw 做

男護好啊 多數都好快升職
男女比例好難講喎 見有時有啲病房陰盛陽衰 有啲又會調返轉 我估男女比例3:7啦 想讀嘅話洗乜理呢啲嘢

夜晚唔夠人都要幫手換片

到底你細佬喺想做男護家考救護？

有分別ga？男護士

第70萬個post